Corrección del diálogo de confirmación que a veces no es presionado. Gracias, Anshuman (eskhool).
Generación de un ícono para el acceso directo a "Pantalla apagada", ¡gracias, Dav357!
Actualización de traducciones
